【齊齊做司儀】將與舊愛陳家樂分手後首碰面 余香凝：我哋有聯絡

余香凝（Jennifer）今日去到商台接受訪問，Jennifer於今屆金像獎獲影后、女配角及最佳原創歌曲三項提名，同時亦會負責開幕儀式、表演兼擔任其中一位司儀，Jennifer說：「講咗盡量唔好叫我跳舞，因為我跳舞好肉酸，唱歌都好緊張，自己好少唱live，而且仲要喺咁多前輩同埋古老闆（古天樂）面前。」Jennifer表示，原先想叫戲中一班同學陪她一起唱，但礙於大會有特別編曲安排，現在硬住頭皮自己演唱，所以要努力練歌。
Jennifer透露，今屆金像獎會有廿多位新一輩擔任司儀，她與一位比她高的男生一齊擔任其中一部份，對於前度陳家樂都是司儀之一，Jennifer表示自分手後今次是工作上首度碰面，而雙方都有聯絡，她獲提名亦有收到對方短訊恭喜。
對於今屆有3項提名，Jennifer表示最想獲得最佳原創歌曲獎項，她說：「因為女主角同女配角自己都未有資格攞。」Jennifer坦言自己會準備所有致謝辭，在頒獎禮後，在社交平台或慶功宴上表達。

其實當初英皇係咪煲大咗

臭雞

係，根本係想幫陳家樂谷人氣

陳家洛人氣高D

而家唔覺陳家樂谷成點

用心開套好戲畀家樂仔呀

好過搞咁多新聞

而家啲fd 撐余香凝多啲，反感陳家樂

無演技開乜戲都死啦

演技浸出嚟啫

佢同紅姐拍嗰套幸運是我幾好

要多啲前輩陪佢訓下戲

英皇識諗就唔會搞d咁既無謂野啦

雞

臭閪
浸你豬籠呀

on9仔，當初真係咁不歡而散而家都面阻阻la，重會聯絡咩。明顯係英皇搞大佢想谷陳，真係咁傷心又點會成日自己係傳媒面前成日提起 但呢條事條女無出過聲，反而認真拍戲，演技新一代黎講算係咁，用實力證明自己好過靠呢d娛樂新聞。
利申，唔覺佢靚仔，好老成個太監咁